放大學lecture notes

放會計學 市場學 管理學 統計學 同經濟學lecture notes 每份NOTES都係由大學博士級講師編製 勁過出面D補習名師幾條街 極度高質 每份$1000 LET'S READY FOR 5** 有意留TG

想要

留tg plz 但係唔可以留pornhub_bot

求下你賣比我

1000蚊份都有人要?
錢真好賺

Ching, 三大商科喎，放1000咁低？

tg: sexygif

排$10000

tg: youaregaylo
想要 等你tg

點解會有咁多負皮... 已經賣得好平

咪就係

你個TG NAME好唔尋常

你都係

全部收 有幾多收幾多..

留TG PLZ

gif係小妹英文名縮寫
而人人都話小妹好sexy
所以小妹個tg先叫sexygif

收各科三份 $2000@1

咁全寫係咩

TG PLZ

我用200億同你收哂佢

用埋曬呢啲咁低裝嘅招數就想套小妹全名
小妹先唔會受你呢種青頭毒撚溝

有無吾城folder 或者記念品賣？

博士講師？？？

通常話自己三大都係ust

咁我都順便放三大maths notes
免費 當識多個朋友 有意留tg

睇到你啲marketing 技功
就知啲碌屎有幾勁

正宗叻唔切

屌你老母，搶我貨，我排10001

20000放唔放？

做壞市派HKU Econ1210 video lectures

大學d notes仲差過中學d書

想問marketing management statistic 關5**乜尻事?
中學都冇依三科

含完收你$500 一份

咁好難做你生意wor

you fake plastic please go away

有 你幫我買NOTES既話 私人送比你

一睇就知係city bba

FK U

梨寫哂三大notes落去，咁超班，佢刀嚇到唔敢唔比5**la

仲要係year1

排$30000

巧醒目牙

放 tg please

city係兩大

唔係同我trade既走開唔該

sexygif

放亞洲三大physics lecture notes
$10000 一套

CCCU asso 啊？ 好等錢洗？ 😂

憑ust就想同吾城爭生意？ 等執笠喇你

咪咁平益班傻鳩啦
我岀30000

你老母就asso 知唔撚知咩係大學 咪係度詆毀我d notes既質素

影張相來望望

你唔係買就過主

支那教授 不了

俾層樓你都制呀

想買
買完影上ig 扮中大都呃下like都威威豬

shitty

不用分那麼細，你也是支那人

光明正大吾城notes,駛咩扮中大

三大洗乜扮五大

又咪係啲 textbook 左抄右抄剪輯而成嘅 notes 屌

野生捕獲走後門狗

報左驚

HP. More photo plz. Need legit check!

TG ME @agienekafiaj0no

TG ME @agienekafiaj9no

⼀

其實點解我賣notes既post都推到上熱門

仲要比咁多負皮我

可能酸你有三大notes 放

停啦唔好再負皮me 最多我行遠d搵食

真系想要

大學notes都攞黎放
大把免費架啦

我知錯啦

其實大學lecture notes同補習社note邊有得比
一個係學知識 一個係學「考試技巧」
要學知識嘅話 自己上MIT open course大把野睇

No money no tg no talk

tg plz

你係講師本人？有無版權問題？

Dont tell to the others, then no one knows it

俾個lecturer知道咗會點

搵食行遠D啦

我想要cityu business school出嘅

無

我放十蚊份

屌你

呢度每個巴打一人send一次俾你個教授你都收得皮

Bafs M1

呢個post咁撚多真心

放 Cambridge Econ undergraduates course lecture notes $800

即刻down翻晒啲lecture notes

有無城大核工notes
一直夢想做核子工程師

Lecture video 特價 500 一堂

我好需要，3000蚊一張紙同你收。

iTunes U,完～

呢個真係要放貴啲

垃圾u,有無超五星呀？

做乜唔tg 我

我急要

急要 $30000 份
Tg: diuneishhocuhkbanters

野生捕獲550個非三大

無啦啦食左幾百個負皮

你個tg name有問題 唔賣比你

做咩咁急呀

搵食行遠d啦 係我個post搞事

好急要
@iajrosagienekaf

做咩咁急先

有咩用sosad

我d notes係for 5**用 前你呢d唔係aim high既學生梗係冇用

you like la on9 jai jai.

屌你老母你條垃圾返黎做乜9

Shitty jai's notes? 不了